厭世

最近好多事情，成日都激發我情緒

自問膽小怕事，人又窮

心底情緒低落，表面笑面迎人

為求生存，心情有幾扭曲

Ching 加油

攰

我好憎某人

我好愛某人

我仇恨人

我妒忌人

情情愛愛

我受不了

發生咩事？ 有咩事講出黎，唔好自己係心裏面積積埋埋，加油呀！

女人 錢

一講起錢，我都感到人生好灰

我覺得女人既手段

係好恐佈

我敬而遠之 反而令自己更痛苦

點解要我面對佢地

一個 二個 三個 四個夠未

我自問無能力同你地發展咩關係

我想獨個時 佢地就出現

我只想保護自己

連登仔憤世嫉俗 對社會諸多不滿
大致都可翻譯成 給我錢和女人

連登仔憤世嫉俗 對社會諸多不滿
大致都可解讀成 給我錢和女人

咁會好D